成個港島都無雨都衝個紅雨出嚟

香港天文台改名做新界天文台啦屌你老母

新界班牛屎仔落兩滴雨就叫生叫死

咪就係
港島無落雨等於香港無落雨
牛屎佬水浸關我地能事